有冇人覺得愚樂台最近少咗啲野？

少咗定延

找數真漢子呀印仔

少你阿爸正hihi

是

你貼咪得囉

不過樓主post 少日台妹係好事

臭定

是台仔

好似有會員講過拜登當選就唔再貼咁

定涎好肥

台妹都是唔錯的

樓主唔貼

真 幾時返來

幾時再貼

有無啲再靚啲嘅台妹可以分享下

台妹師

聽到社會上有好多聲音想定延cb

搵緊

J飽佢

仆街 自己無得開po就開個咁嘅po fake人po定仔圖

很正

咪啦